比miss罰過最on9既嘢係咩

有個同學係中文堂吹木童笛 比miss發現左 罰佢含着支笛成堂

而家定十年前
而家仲有呢d直接家長投訴
叫番個miss含

我係中文堂吹木童笛 比miss發現左 俾佢罰含住我支笛成堂
之後濕到甩皮

好難唔發現下話

我係中文堂吹木童笛 比啊Sir發現左 俾佢罰含住我支笛成堂
之後濕到甩皮

一個星期抄曬成本中文書既文章，全班一齊罰，我都唔記得因咩事咁罰

我係中文堂吹木童笛 比校長發現左 俾佢罰含住我支笛成堂
之後濕到甩皮

miss罰我放學留堂等佢

有個好撚多口既同學, 唔記得佢講完乜
個MISS 騎左係佢身上講左幾分鍾書
係真係好似坐係度扑野咁騎

好難信 太AV

抄我以後不再xxx一百次，係中學。

有個同學係中文堂彈琴 比miss發現左 罰佢托着部琴成堂

你知道個MISS 咩樣就唔覺係AV 嫁喇

話miss個波太大，佢罰我成堂係咁揸佢個波

罰我原校升唔到中六就唔做我女朋友

轉書
轉唔夠5分鐘以後唔比轉
超話5分鐘以後任你轉

阿蟬?

幫我含撚

邊隻琴先？ 電子琴？定鋼琴？

小學講左d鹹濕野 比miss罰 兼寫悔過書
嗰時校長咁啱巡班房 企係到聽

奶miss個西

罰我無套中出